Asus ZenFone 4 定紅米 note4x 4GB

請指教

雖然我好撚憎支那電話......但係華碩

asus
目前用緊
三千蚊幾抵玩

ZenFone 4 for sure

好差咩？

ZF4

Zenfone4!!!!

真係 屎味咖哩 VS 咖哩味屎

你用過邊部zenfone?

zenfone 5 同 zenfone 2 laser 都用過，你有咩問題想問

之前部zenfone 2 laser用左1年都冇，連snapchat都lag機

二部都係垃撚圾